特稿：辭任董事 梁芷珊祝福韋特

2018年09月11日

特稿：辭任董事 梁芷珊祝福韋特

即將辭任足總董事的梁芷珊（圖），昨晨再在社交平台撰文，透露完成足總交接工作後便離任，之後考慮成立公司，或以私人身份安排運動員退役後的工作。梁董事昨晨透露加利韋特正式上任，並期待與他見面，亦希望他工作順利，領港隊爭取成績。

她澄清對韋特沒意見，而是整個招聘程序出錯。她在文中指：「假設全球招聘有10個程序，那可以說，今次聘請Head Coach的程序，由一至十都是錯。我再重申我並非針對韋特，應徵一個職位沒有錯，我一向尊重運動員及教練，希望他不要誤會。」

她表示，與足總同事處理好交接後便會向足總辭職，之後以私人或私人公司身份，籌辦運動員第二職業生涯規劃：「其實這件事我想了10年，本來打算完成董事任期後，即明年五月底才進行。」

她表示，足總市場推廣委員不會因她辭任董事而解散，並希望各委員留下，自己則改變位置，希望搞好香港足球。

對於今次辭職，她指出導火線是足總全球招聘教練及技術總監應同步進行，而知道現行政總裁將於本月離任後便應展開招聘，不應一拖再拖：「今次招聘總教練，整個過程都很錯，如今次隻手遮天的行為都行得通，那即是請技術總監及行政總裁都可這樣。我已經盡力提醒董事局問題所在，但大部份成員認為沒問題，下次投票我又再輸1:7，那我只好退出。」

記者：曾雁平

上一則
上一則
新帥籲港足為香港作戰 韋特履新：要贏

下一則
下一則
先勝後敗 葉梓豐衞冕失敗

嚇親